Proyecto para UF2 M04, creación de una página web estática.

Web/blog sobre cine desde un punto de vista cómico, reseña varias películas y se nombran las 5 mejores películas de 2019

Diseño y estructura realizados por Adrián.

Contenido elaborado por Alejandro.

Se ha usado Bootstrap para la página de contacto, JS para generar un menú de hamburguesa, además evidentemente de diversos CSS y HTML's.